[貓迷] 有無人都好鐘意睇黃阿瑪的後宮生活！

出咗扭蛋呀！好想扭齊一套

香港都無！

佢啲貓唔係咁可愛
同埋嗰兩條友有啲gay

好似真係一齊的
Btw黑貓同柚子

呢個世界係冇唔可愛嘅貓

三腳

皇阿瑪

有無人同我一樣我最鍾意嚕嚕

成個大叔

未睇佢地Q&A之前，以為佢地真喺gay

跳超高

又型又嗲嘅大叔

知唔知有無代購！好想要！

佢地有出過條Q&A片話唔係gay

就係鐘意呢類家貓

佢個眼神

漫畫都好可愛

柚子

成日睇

有個毒撚fd鐘意睇到日日係fb講，講到d貓自已有份咁

睇開好味小姐

我都鐘意家貓，屋企養左3隻但佢嗰啲又唔痴人又唔嗲人

招弟

台灣呢個國家信唔過
Ps最愛socles +浣腸

我鐘意

啱啱inbox咗問香港有冇得集齊扭蛋
好想要呀

香港會唔會有

佢全部唐貓有咩好睇
花花與三貓catlive 先好睇
D貓好得意 有英短 曼基
而且都係領養返來架

除咗有時會講動物傳心師呢一點有少少on9外，其他內容都幾好，隻隻主子都好得意

柚子拍屁屁嗰集好撚正

唐貓唔可以好睇？

都唔靚

你都痴撚線
唔可以人地覺得好睇？
唔通你鐘意睇歐美av
就比人鐘意日本av咩

如果有覆你，可唔可以話我知！
我見carousell有得賣，唔知信唔信得過呢

未覆
利申 想買 有冇link

嚕嚕世界第一
三腳我覺得佢勁靚女

最中意家貓
又聰明又強壯，好少病痛又長命

我都好想要哂成套

好想扭蛋呀
近排柚子真係好煩好得意

太想要 所以決定要係coursell買

阿媽同lolo個種嘈交係開波互打,
佢地養到隻隻都唔親主人,可能平時太多人類關係

仲有豆漿娘娘，就算d業配片都好好睇，好好笑

係吖 勁想扭齊

之前睇佢地個ig live話，已經同公司傾緊可唔可以係香港賣阿瑪啲扭蛋。
期待中⋯

超鍾意Soso
其實隻隻都咁鍾意

終於有人開post 最鐘意三腳 勁靚女 識笑架
柚子勁到識講人話
有冇人買咗怎麼可能忘記你

望落鬼死咁惡但係又成日嗲志銘

阿瑪 好味小姐 豆漿 拉姆 肚臍 白吉

全部都有subscribe

lm

幾時講嫁！！ 無留意到tim

三腳娘娘隻眼真係
我係流浪公貓我都忍唔住屌

琴日買左黎睇
有埋本小漫畫～幾得意
柚子好聰明 嚕嚕好嗲 三腳好靚

好鐘意睇佢地既製作
除左黃阿瑪頻道之外，狸貓自己個頻道都有影去唔同貓島既片

嚕嚕搞乜成日病/受傷

三腳係人既話一定係8婆

成日比其他公貓攻擊又無反擊,特別在其他貓片既公貓多數fd,佢同阿瑪就不和

好明顯狸貓同其他人類都決定左阿瑪係大佬

咁既環境應該學有個絲打做法送養比人

為左貓好就更應該,好似有2次傷口問題去左醫院。依家開始唔鍾意睇佢地

更正係同其他貓都唔夾,無朋友個種

一睇就知主子s係gay
只係不是情侶
不過，究竟係睇人定睇貓？

我覺得佢地照顧得嚕嚕唔夠好

志銘不是吧

其實之前柚子跳高段片好牙煙
佢跳出廳個位有級樓梯
隨時叉錯腳受傷

每次見到嚕嚕比其他貓打就覺得佢好慘, 我最鐘意就係嚕嚕, 個樣生得惡但其實好嗲

怪唔之得佢之前流浪果陣成日比啲貓...

係人都可以搬走唔再見
但嚕嚕就要住到死個日

有時送養唔係一件壞事,依種情況你仲留係度先慘
連最細個隻鬥雞眼睇片經常偷打嚕嚕

好似有錢醫咋(醫院應該有優惠)
唔係住1個月醫院正常人點頂,9成見意安樂死

打錯,好彩

早兩年大病嗰次？

大病果次好似真係住咗成個月 但嚕嚕嘅病醫生都唔係好知咩事 所以我諗留係度觀察都唔係唔合理嘅 佢哋最後用埋中醫呀 其他療法 先好得返

係呀,你用返香港獸醫價錢去計,1個月起碼都要8萬掛

留意返, 嚕嚕第二次受傷係神經刀浣腸造成, 阿瑪同嚕嚕已經無開拖好耐

其實貓科中意跳, 佢地天生構造係點跳都唔會叉錯腳, 除非你SET個陷阱畀佢

咁我信志銘同狸貓係真心愛護D貓既, 唔係都唔會花咁多錢去醫嚕嚕
其實好似之前三腳咁去志銘屋企住都幾好呀, 唔洗留係後宮比貓蝦

我都無話係阿瑪, 做咩姐你

豆漿好靚女

佢係口炎而需要特別隔離照顧

我知喎, 所以咪話如果好似嚕嚕咁既情況, 同其他貓分開住唔係一件壞事囉

我都無話你, 做咩姐你

咁你QUOTE我個COMMNET做乜, 講到好似我話阿瑪成日蝦嚕嚕咁

台灣五大貓奴頻道, UNFOLLOW拉姆有幾噗

柚子拍屁屁好正

隔離豆漿娘娘根本係貓界女皇

成日覺得SOSO有公主病不過最鍾意佢同三腳

阿瑪果邊最鍾意三腳同柚子

點解嘅

擦布

痴線 我都係咁諗 如果soso係人我諗佢係嗰啲恃住自己好靚瘋狂收兵但俾人𥄫兩𥄫就嬲嗰啲哈哈

鐘意睇豆漿
因為漿爸夠on9
唱jer倫果陣豆漿俾足反應

厭左

鏡頭後2個有無打其實得佢地知

隻鬥雞眼就係連登仔性格,惡既唔搞專搞弱。好彩有錢醫,普通家庭邊到負擔得起。

對眼又大 啲毛又白又靚

大愛左膠,,,,

嚕嚕真係慘

垃圾純種撚

有新圖

其實有無邊隻可以接近到soso?

俾人扭晒

最鍾意柚子, 又乖又醒
近排有條跳高片勁到

你黃種人都好撚柒添，del晒自已fb ig唔好獻世啦

份人係幾咁白鴿眼先會睇下動物都可以玩歧視

最唔鍾意鬥雞眼個隻 之前睇佢一天個條片會無啦啦偷襲其他貓
其餘個六隻都好可愛，越養越肥

佢真係成日撩交打 又搞嚕嚕又搞soso同招弟但唉佢生性緊張到咁 其實佢哋都有講過群養對浣腸未必係最好嘅辦法 但係浣腸去其他地方又係驚到震 始終換環境對貓貓嘅心理壓力都幾大

成日話減肥又減唔到 其實肥肥哋幾可愛

隻阿瑪好憎人摸佢,一摸就喵

唔想睇基佬

豆漿搞笑d

點解豆漿可以咁乖 嗌親佢都會應

淨係睇柚子 其他六隻我麻麻 特別係鬥雞眼個隻

柚子 好想瘋狂拍佢屁屁

近期d片全部柚子做主角，因為佢反應實在太正
三腳呀瑪都多反應
招弟無反應
好僧浣腸太驚青
孤獨老人so就唔洗理佢

我有睇過幾次佢d片
佢果度人都幾多下
d貓盡量唔會係人多既地走動
就好似係大貨車中間行路會比車車死咁
所以佢d貓只會去晒牆邊位 少數係有人行過地方逗留

柚子個屎忽啪啪啪啪啪

比較中意睇豆漿 好聰明 成個人類咁 同奴才感情又好
阿瑪d貓全部都唔親人成日愛理不理

招弟先係正印

招弟世界第一

好多人比狸貓影響到以為2個都gay
但其實睇得出志銘唔係gay

有佢哋嘅床單枕頭套

之前有一日發覺佢地好可愛，幾日睇曬佢地啲片，仲令我鐘意貓

花花與三貓
花花

買㗎 仲要係大陸 見到推薦影片都唔開胃

柚子真係好醒 聰明貓真係一流

嚕嚕 soso 柚子都會嗲人 黃阿媽會撒嬌下 但係其他都唔會好嗲

下星期去台灣扭，希望唔好咁快又無晒

鍾意睇豆漿多啲

隻隻都正

個台仔好撚嘔心, 唔係話唔比佢養貓, 男人老狗 日日見到隻貓好似高潮就黎射咁, 係咁捉撚住黎聞 好難頂, 睇左一次冇再睇

嚕嚕好霸氣我好鐘意

唐貓就唔可以得意架咩？
你咁鐘意名種你死入黎做咩？

咪係都on99，只要係貓都係好貓

柚子超可愛

畜牲都不如 話你呀仆街

好鍾意嚕嚕

有無人買佢地嘅床單
Btw最愛soso

佢哋駛唔駛返工既呢？ 咁多隻貓邊有時間養

駛乜返工佢地依家個channel紅琴起碼十幾萬一個月

成日覺得嚕嚕應該跟志銘住

佢地個工作室好似仲有另外幾個同事一齊照顧嫁

但志銘又有隻排其他貓既貓(Kimi)

最鐘意係柚子
Soso都好得意，有時仲會見到兩條白色眉

一出嗰陣就買咗 好鬼靚

柚子識聽到志銘嗌佢就過黎
本身對無乜留意柚子，但係佢近排出鏡率好高
覺得佢好活潑好可愛

柚子又聰明又痴人好得意呀
志銘嗌嚕嚕都應，鐘意睇佢地兩個嘅bonding

我都係最中意嚕嚕 雖然佢係後宮地位真係幾慘但感覺到志銘真係幾錫佢而狸貓感覺係偏心阿瑪
之前有段片講嚕嚕嘅傷係邊度嚟 總係覺得佢兩個都唔係好中意浣腸以前覺得浣腸驚驚青青好得意宜家咁樣欺善怕惡我都唔中意

唔可愛 大部分都過肥

最愛柚子佢係最聰明嘅貓

腳妹

我覺得三腳真係好靚女

kimi好似得把聲無真實攻擊
同埋志銘得番工先陪到嚕嚕
同志銘住好似對得耐啲

呢隻唔係三腳咩

見到ig: pigpig.hktw 尋日開始暫停代購，但遲啲會sell返重覆咗既扭蛋出嚟

點解好似冇乜人鍾意阿瑪 又霸氣又靚仔又厚肉

條女咁撚樣衰

個狸貓好似本身做marketing 經營呢個 channel咪正職黎
出書合作產品講talk搵錢

浣腸根本有精神病最憎佢:
其它都

唔係做廣告咩

記錯

狸貓係做拍片 廣告果d
志銘本身係讀中文
後來都跟埋狸貓撈拍片

三貓先係女
花花係男 係三貓條仔

我都有睇佢個channel
好似得黑白果隻係領養

養到柚子真心三生有幸

冇留意咁多 淨係知條女真係好樣衰
同佢餵到d貓鬼咁肥

Feel到志銘係好有心

最鍾意柚子 好多表情好精靈

係呀但我唔記得咗點解我想貼腳妹

同狸貓去旅行果個係咪佢條仔黎

可能想佢做阿瑪接班人掛

我諗佢地應該有後悔收養左鬥雞眼

真係gay的？

一直覺得呢條片最後柚子眼望上係特效

吓唔係好明顯係特效嚟架咩 阿瑪都反過白眼 但無柚子果個整得咁自然

以前好中意睇
後期覺得佢地啲貓好唔親人 好惡就少睇左
反正中意豆漿 好醒 佢主人又搞笑

佢地Q&A係有講過

漿爸又好J

真既咁坦白

其實好親人,只係每隻都好有性格
不過老貓個班大家都唔fd咁